突發 合味道杯麵良心發現

終於還返product of hong kong 比香港人

久違的味道

大陸廠停左咋
再開番果陣咪又係轉番上去

唔好呀
我想要返蟹柳味

怪唔之得啲味唔同咗，香辣海鮮味直頭唔辣，明明記得之前香港製造都唔係咁

巴打訓左幾耐

食咖哩味食到口鞋

黑胡椒蟹味世界第一

made in 支那

賣左一手0005套現換貨
掃晒合味道

大家一齊掃爆佢，以後留返香港貨比香港人呀
佳寶呢期係港產

今日見家興有
仲唔係出口水貨包裝
完全係sale for Hong kong market 包裝
唔知係咪回心轉意
以後都還返made in Hong kong 比香港人

今日見大生超市
有big cup 裝香辣海鮮都係made in Hong kong